反彈力度慢慢冇咩力水，好明顯係炒消息

反彈力度慢慢冇咩力水，好明顯係炒消息
呢種市唔會持久，一日經濟面冇重大改變，一日個市都唔會變返好。
逃生門已開，走得就走。各巴絲好自為之。

唔似只彈一日。小心夾多一星期

我唔敢講彈幾多日
但可以肯定：
1.牛熊估邊遊戲可免則免
2.經濟出現結構性問題，唔係話開個會就攪得掂